有無人會拎自己同伴侶嘅ex比較

係未同男朋友一齊時係ig已經睇到佢同ex好sweet嘅相 例如個女仔成日都係曬佢點好點好 又成日去旅行 情人節又會專登book間酒店大肆佈置同慶祝 三日五埋係自己ig話好愛對方 命中注定咁 但佢同我一齊個時話咩d節日唔洗大搞同慶祝啦 正係生日先需要慶祝個d 乜乜乜 但其實你知唔知我知道你係點同ex去慶祝 (我無意中睇到佢whatsapp訂汽球) at least根本唔係你口中嘅唔洗慶祝 我想問但又唔講得因爲如果問咗你就會知我曾經偷睇你電話 原先今日打算整個蛋糕比個驚喜你 雖然你口中話好開心 但其實我覺得你根本無上心 好似所有野都係我一個一廂情願 你可唔可以影下相放係ig度曬下命 我都係想有份認同感姐 我唔知係咪我地一齊嘅時間得三個月 所以先無得比 每次都忍唔住會睇你ex個ig覺得自己同佢差天共地 你地真係好撚Sweet啊 姐係我唔想次次都要開聲要你去做你先去做 好似set好咁 你知唔知啊

唉 點解你要簡我 我睇唔透

咁長點睇 比5分鐘我

有時呢啲可能係愛同唔愛既分別

人夾唔同人都有唔同相處模式
你有無講過想要呢啲野先？

我覺得唔係你男朋友對你唔上心
係佢因為佢上一段感情付出太多
但最後散左令佢唔敢再付出咁多
絲打不如比啲時間男朋友回復下

same here

人比人

佢同ex 一齊幾耐同你又一齊幾耐先
一齊既日子長短可能係一個問題
同埋好似樓上巴打咁講
上一段付出左咁多 , 跟住同你一齊好難一時三刻又變返果個佢
如果你信佢係愛你既話 , 我覺得真係要D時間

我會拎自己現任同ex比較, 覺得佢永遠無我ex咁好

鬼叫你係俾人簡個個

點解變咗ex

有
覺得自己比伴侶既ex 好

個EX再好都係過去式啦

不過絲打 佢兩段感情之間過渡期幾耐先
太短 驚佢當你水泡

btw你啲排版真係睇到頭暈

性格不合

有冇諗過其實係佢根本唔想搞咁多，係佢個ex港女逼佢咁做？

同意 past tense

但平時佢又對我好好 所以我都覺得好亂

有啊 其實都有講過 但當然佢當時話好但之後就打回原形 係咁講我都覺得自己煩啦 重點係我想佢唔洗講都識做

我都有咁諗
因為佢係被人飛
但我硬係覺得佢係有野隱瞞

半年左右 我都怕係做咗佢水泡 咁唔通我問佢係咪水泡咩咁傻豬嘅問題咩 到底咩行為先似水泡 啊

佢地大概年半
我地三個月左右
我成日都忍唔住睇佢ex

我問佢 佢話所有野都係佢主意囉 我都唔知 一隻手掌點拍得響 我好想知真相啊

算係啩

雖然我都有偷偷同ex比 佢好d 暫時黎講

咁就咪撚溝樓豬啦
要完人又唔上心
賤男